有屎真係要趁嫩屙

過左道屎意就屙唔出

啱啱食緊飯 有道屎意
諗住食完飯先屙
而家屙唔出
屌

啱呀，一被d屎以為你唔想佢地走，就真係賴死唔走

臭西兄所言什是

正有屎意